西湯黎講，紅定白?

一般茶記，普普通通平平地既西餐廳都係得羅宋同忌廉 兩隻湯選擇

有次我同9條友食飯，落單阿姐問咩湯，結果係九碗白，得我一碗紅

加上識親既人，唔知點解大部分都係鍾意飲白湯

所以想問下，連登有冇人鍾意飲羅宋湯?

:羅宋湯

:忌廉湯

兩隻都好好飲

茶記紅

普通西白

高級西紅

細個白
大個紅

高級西一定係紅

仲要係粉紅

高級西橙

紅可以好正，亦都可以好柒
白就柒極都有個譜

白for sure

睇吓主菜食咩先决定到

仲有想問下 茶記羅宋湯點整

番屋企開金寶 無論係紅定白都完全唔係個回事

red

完全一樣

茶記白撈栗米石班飯好撚正

紅
但次次其他人都係要白湯

我平時又冇諗咁多

除非係白汁意粉/焗芝士xxxx個類先會考慮下餐湯飲邊款

Borsch for sure

講開好似係

原來唔係淨係我係咁

細個白湯，大個咗紅湯

Pizza Hut 就白，其他一定紅

我食酸野好易反胃，所以白湯

一樣 pizza hut隻白好高質

pizza hut係普通西，所以白

正確

仲有蒜容包

pizza hut個包真係世界級

紅

巴打識貨

幾舊水以下果d都係白最穩陣
食high 要睇埋個主菜先決定要白定紅

茶餐廳啲紅湯拖個'羅膽'，再落大量辣椒仔、茄蓉、牛精粉等等嘅味精野煲 不了

唔怪得咁好飲

我本身知老火中湯有落重味精，估唔到紅湯都落咁重手

以後飲少d茶記紅湯算

有料到既話會選紅，正係牛肉都不得了.冇料到飲白穩陣

紅湯
小學雞先飲白湯

白穩陣d,多數唔會難飲

倒左佢，換中湯。

真係好鍾意紅湯

有些茶餐廳的白湯真的很噁心

白 飽
紅 開胃

我同女朋友兩隻都鐘意
所以兩樣都叫 你又飲下我又飲下你既

鴛鴦

銀龍出品

屌你老母

中過太多次伏，高級先紅
平時白穩陣好多